★又係企堂！黃埔花園滙豐一名員工確診，職責是解答客戶查詢

【15:12】滙豐宣布，黃埔花園4期商場地下分行及卓越理財中心一名員工昨日確診，分行今日起暫停服務直至另行通知。該員工最後於7月23日在上述分行當值，主要職責是解答客戶查詢，自27日起一直在家工作。

33蚊又近一步😇

業主肯減價比我執平貨未

大貓又中

職責是播毒

2字頭不是夢

做bank企堂超高危，日日對住廢老

rip

個肺又會花哂

又係卓越理財

黑絲

企堂
茶樓咩屌你老貓

嘩屌，先幾日賭200人中招，位巴絲唔洗潛水，入黎再開盤啦喂！

條黑絲可能都有病毒

連百佳收銀都有面罩戴，咁大間銀行做緊乜

銀行囡囡要靠個樣, 去叫你買基金

口罩都唔戴？

大貓變病貓

老野成日問幾時收到一萬蚊
日日嚟，日日問
企堂一個鐘隨時遇到超過60個老野

星期一 30蚊
手足

老野黎問 我登記多3次係咪收3次錢